熙琦兄妹真的快要笑Si我了..

這兩咋辣麼逗呀..😂😂

收啦

樓豬叫開湖北妹

幹啥呢兄dei

你估你中愛滋定武漢死先🙏

含撚卡喉嚨哽死😂

幫你含？

兩個真係好襯

唔是。。。

好登對 可摸耳快啲結婚生仔引退

碎到笑到撲街..

熙琦 is rio!!!
Xx真是個酷盖 上次那个271春晚表演真的hong了

雨琦弟弟同我襯啲

哇原來buddy出咁多大陸仔

老鐵你是蠻會的🤙🏻🤙🏻

點解要幫共青團膠化連登？？

華為狫你個肺花晒

死返支那啦 大陸仔